# IR_ACS_R

Table historique des affiliations à l'aide à la complémentaire santé


## Modèle de données

|Nom|Type|Description|Exemple|Propriétés|
|-|-|-|-|-|
|BEN_NIR_PSA|chaîne de caractères|Identifiant anonyme du patient dans le SNIIRAM|||
|BEN_RNG_GEM|nombre réel|rang de naissance du bénéficiaire|||
|BEN_NIR_ANO|chaîne de caractères|NIR pseudonymisé du bénéficiaire|||
|BEN_IDT_ANO|chaîne de caractères|Identifiant bénéficiaire anonymisé|||
|FAM_DRT_VRU|chaîne de caractères|Code de verrouillage des droits|||
|FAM_DRT_DSD|date|Date de début de verrouillage des droits|||
|FAM_DRT_DSF|date|Date de fin de verrouillage des droits|||
